屯門即時係Fake !

屯門即時係Fake !
舊圖
Fact Checked

pushhh

push

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

fact check係你大腦？

IT IS FAKE
FACT CHECKED BY 612 REMAINDER TG CHANNEL

推上熱門啦 d人淨係睇topic

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

推

推上熱門啦 d人淨係睇topic推上熱門啦 d人淨係睇topic